成日喺街撞到范國威，上前問佢攞簽名會唔會好尷尬？

平均一個星期撞到佢一次
多數都係見佢同朋友食野
啱啱上幾日撞正佢一個人去Toast Box
我仲要坐正佢後面
平時睇城塞已經想問佢個頭兩邊剷到咁青喺邊度剪
點知見佢真人原來又冇上鏡咁青
話晒都投過票畀佢
如果無啦啦喺街搵佢簽名合照會唔會太odd?

利申：女，有兩個小朋友

🥳🙏🏻

邊個畀負評嘅麻煩出一出嚟

唔會

係咪真㗎

唔會

btw (八卦mode)真係咁橋？

我唔係好中意佢，自己改左5大訴求做777下台

唔通我去捕佢咩

咁狗賤?!

會 問范國威攞簽名呢個行為夠晒on9
一個毫無政治影響力同魅力既人 只係靠25上位

係當普通人傾下囉

小心藍屍好過啦 見你同佢傾計打埋你

會 完

個人黎講政治人物佢算幾靚仔

問下佢五大訴求係林鄭下台定雙普選

屌你冇左雙普選

乜水？

靠高登仔當選
譴責光復行動果條蛋散？

2都錯啦屌，係成立獨立調查委員會
利申返覺得成立咗都無用，解散啦屌

佢下面唔係好大
可惜

你又知

成立唔係冇用既，不過唔向香港人傾斜既特首成立就冇用
講到尾都係要雙普選
咁樣淨低果3個先可以有效+快速地實行